\documentclass[twoside, a4paper]{article}

\usepackage[a4paper, margin=1in]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese]{babel}

% Draw circuits
\usepackage{circuitikz}

% Set margins
\usepackage{geometry}
\geometry{
    a4paper,
    total={170mm,220mm},
    left=30mm,
    right=30mm,
 }
 \usepackage{esdiff}

\usepackage{listings}
\renewcommand{\lstlistingname}{Listagem}

% Define fixed width columns
\usepackage{array}
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}p{4.5em}}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{titling}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks,
  linkcolor = red!50!black,
  citecolor = blue!80!black, % using the ICML blue
  urlcolor  = magenta!75!black,
}
\usepackage{multirow}
\usepackage[skip=0.5\baselineskip]{caption}

% Subfigures
\usepackage[labelformat=simple]{subcaption}
\renewcommand\thesubfigure{(\alph{subfigure})} % Wrap subrefs with ()

\usepackage{floatrow}

\usepackage{siunitx}
\sisetup{output-decimal-marker = {,}}
\usepackage{nicefrac}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{bm}
\usepackage{mathtools}
\DeclarePairedDelimiter\ceil{\lceil}{\rceil}
\DeclarePairedDelimiter\floor{\lfloor}{\rfloor}

\usepackage{xspace}
\makeatletter
\def\@onedot{\ifx\@let@token.\else.\null\fi\xspace}
\DeclareRobustCommand\onedot{\futurelet\@let@token\@onedot}

\def\eg{{e.g}\onedot} \def\Eg{{E.g}\onedot}
\def\ie{{i.e}\onedot} \def\Ie{{I.e}\onedot}
\def\cf{{cf}\onedot} \def\Cf{{Cf}\onedot}
\def\etc{{etc}\onedot} \def\vs{{vs}\onedot}
\def\wrt{w.r.t\onedot} \def\dof{d.o.f\onedot}
\def\etal{{et al}\onedot}
\def\adhoc{{ad hoc}\xspace}
\makeatother

% commands
\newcommand{\kernels}{10}

% Task 1
\title{
    Experimento IV\\
    Amplificador Operacional com Realimentação Positiva \\\vskip0.2ex
    \large EE534 - Laboratório de Eletrônica Aplicada - Turma I \\
    Prof. Fabiano Fruett e Ricardo Molinari \\
}
\author{
    Aluno\@: Rafael Figueiredo Prudencio \\
    RA\@: 186145
}
\postauthor{\end{tabular}\par\end{center}\vskip 45em}

\begin{document}

\maketitle
\clearpage

%{
% Local change to avoid colored table
%\hypersetup{linkcolor=black}
%\tableofcontents
%}
%\clearpage

\input{./sections/comparator.tex}
\input{./sections/bistable.tex}
\input{./sections/astable.tex}
\input{./sections/integrator.tex}
\input{./sections/triangular.tex}

\clearpage
\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{references}

\end{document}
